Задача
Разработать API для
1. получения списка пользователей
2. добавления нового пользователя
Предусмотреть изменение хранилища данных учетных записей пользователей без внесения изменений в исходный код API 
(подсказка: изменения будут вноситься в конфигурационный файл API).